普通市民帶個袋，放2個condom，再扮尷尬唔比人查

擾攘十分鐘，原來只係一盒dom
激撚死佢

推